其實gem真係有奶共咩？

呢條臭西近排喺連登嘅評價都好兩極
我自己就一直都唔鍾意佢
一黎中學嗰陣MK啦
二黎紅咗之後即刻扮到好大支嘢
跟住得罪曬啲記者
又好似俾大陸封殺過
仲有同林宥嘉單嘢
都令我覺得佢係一個不折不扣嘅臭西
但如果你話奶共佢好似又冇奶過喎
最多咪同689加過次油
有冇人可以話俾我知佢幾時奶過土共袋底？

唔好淨係負評啦
我都係想知點解佢無端端俾人屌奶共姐
如果有嘢我唔知你都發下善心
話俾我呢個on9聽下啦

張丹乃共佢逼住乃

咁佢做咗啲咩

"點解佢無端端俾人屌奶共姐"

因為好多小朋友都無獨立思考
返中國發展就叫奶共

有性格直腸直肚 就叫做臭西
你睇下而家d歌手，又nice又對傳媒低聲下氣個d，咪就係平平無奇無才華個D，出兩隻碟就入雪櫃
世界上所有有才華既人，性格某程度上都係有火，有反叛基因
有才華 做人又圓滑，係萬中無一，好似發哥咁
無才華但做人圓滑，係香港娛圈上到位，就比比皆是

我知呢個reply又會惹負皮 因為我講得太中point

冇錯呢個世界不嬲都利益行頭
美國都想喺中國賺錢啦
唔通又叫奶共
真正有問題嘅係嗰班奶到放棄自己專嚴嘅
做到成隻狗咁

佢呢啲已經唔係叫反叛
佢嗰時係約咗幾個記者會都放人飛機喎
仲要話係人地唔啱
咁撚狗仲唔係臭西
十幾歲走去同人爆房三日兩夜
唔係呢個年代喎
早十年喎
咁撚MK都唔叫臭西咁連詩雅都唔叫公廁啦

愚樂新聞最啱你呢d人睇

做歌手都要係顯微鏡下面生活
香港觀眾就係咁濕鳩
人地爆房關你春事
記者會咩事我唔清楚，但係呢d logistics野，經理人有好大責任，當中有無誤會我地又唔知，唔好睇單一事判斷一個人
雖然我睇蘋果，但係蘋果/壹週 狗仔, king jer個d KOL好撚toxic

其我無留意gem講過d咩言論
不過俾人話奶共同無禮貌
但事實佢唱歌真係好勁？

btw 勁廢個d係咪先叫奶共

入圍過台灣金曲獎喎個獎主要就係睇唱功
反而某位自稱香港superstar天后攻台8次都入唔到

包庇即同罪
由其係佢作為明星
帶俾下一世代的信息就係呢個政權無問題

你同連登班細蚊仔講呢D有鬼用咩

無，64都無死人

我呢個post係想討論啲人屌鳩佢嘅point究竟係咪真有其事
而唔係歌手應唔應該檢點自己嘅私生活
我唔鍾意啲mk
就係唔鍾意
同佢嘅職業無關
即使佢係普通人
我都係覺得佢好MK

無人答到就知個個剩係跟大隊

係
淨係識留個負皮又唔拎證據出黎
如果早幾十年出世
應該幫手批鬥緊知識份子

果d 憤青搞到child登仔以為反gem係主流

事實不知幾多人真香港人中意佢

洗白白 曲:韋然 詞:韋然

洗白白咯洗白白
倒開盆水咯快洗白白
洗白白咯洗白白
倒開盆水咯快洗白白
乖豬咪亂郁查
聽話唔好曳咯
快洗白白
乾淨的細紋仔
呢人人都鍾意架
倒開盆水咯快洗白白
污糟辣撻有問題
污糟辣有問題
污糟的細蚊仔
呢有人歡喜你架
洗下對腳咯洗下個頭呢洗下塊面唷
洗下對手
肥嘟嘟既細蚊仔
真係得人鍚架播
肥o都o都又白白雪雪重係度玩番間泡
洗白白咯洗白白
倒開盆水咯快洗白白
乖豬咪亂郁查
聽話唔好曳咯
到開盆水各快洗白白
洗下對腳咯聽日媽媽買對新鞋俾你著播
洗下個頭呢聽日大個做建築師
畫則起高樓
呀洗白白咯洗白白
倒開盆水咯快洗白白

真 連李嘉誠都俾人話奶共

我想講佢真係唱功勁
唔知點解多左個問號

香港人係世界獨特
任何野Make in Hong Kong
香港人都會第一個去踩
果種自卑心真係好撚嘔心

made in shanghai喎

自己睇啦，膠都廢事俾你

呢個回覆抵讚

呢幾日好撚多打手問佢有咩咁奶共
又話唔支持香港人又剩
仲拉埋梁天琦張敬軒黎明黎講話人地都係中國出世

真係好多野懶得搵料同呢D人反駁
就好似突然間有人問我民建聯有咩咁仆街一樣
都廢撚事講

淨係知佢唱歌好正
自帶穿透